[11-2-2019] 股市直擊+波神信眾區

ALL FAT FAT NO PPL OPEN

軌呀...

祝各位清開工大吉

又要返工

輸6球

堇神BC

屌

聽講有清尋晚買左車仔，又燈一隊....

軌仲唔爭氣過阿狗

兩隊一擔擔 阿狗個種廢唔講得笑

琴日打左幾場, 好難打

gs rb大爆sing

大家半斤八兩

我廠=乞衣班主
車仔=閪女人

我开左Ｄ下月65

可以穩刷既話打異型冇得輸

joke底

uffl
我掛左725成唔到
喊出黎

ng ho

真係1點都唔比淡友贏

得個五百幾億 仲未放完假咩

阿係本身d人真係廢
車d人唔差，但時不時就集體低迷玩逼宮

磨到變粉

10998-1 比個老麥黎食下

uffl

ROGER❗️

方仔 潘狗 仲想死幾多隻先收手

政治波
輸畀阿仙奴果場都已經睇到我眼突突

PUZZLE AND RX

又dh收

蠻龍 8U 木魔女 淨低個位一係增傷一係解封....

帽龍...

285>292?

屬強繼續餵狗

連石器時代既U都BUFF返上神枱...但屬強繼續留俾屋企隻🐶玩...

唔識停

Maggie

D7PCBCGU...

uj

你就好啦，有DB! 祝福

轉身 p7 EJ dklm

db is god

HO👍🏻

Follow you c GU

282

D7gu